如果開始罷工，有新聞出嚟話危重病人失救，大家會唔會四眼仔上身譴責罷工？

要知道連登都好多失民意架泛民和理非左膠 🤔🤔🤔

深表愛上，責任在於政府

佔中時期馬路上孕婦特別多

睇政府風向似想玩返同一招 🤔🤔🤔

死於不幸

所以反對醫護罷工，佢哋唔聽無計。

將軍澳醫院及靈實醫院行政總監劉業添昨日（1月31日）出席靈實醫院一個論壇時，向前線醫護表示「人終歸都係一樣（死），只係遲早」

連登大把左膠

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

日日都有人危重架啦

為佢祈禱。

一齊幫幫醫護做勢

支那人？

核爆都唔割

咁快撚d
人終須一死，爭在遲定早

陳肇始都係護士，仲咁高學歷，一個頂一百個都得啦
醫生都大把高層

好似李文宏咁講, 叫d高層去救人囉
實夠人啦

在家做帶氧運動洗肺。邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

「人終歸都係一樣（死），只係遲早」

-0-0 失民意㗎

政府唔封關搞到肺炎大爆發死傷無數點計

咁係政府害死佢